北角福建幫做到野

北角火災
英皇道大塞車
聽講係福建幫做野
流傳係福建幫

福建一出手
便知有沒有

怪唔之得咁多消防車啦

福建賤種陷家鏟

北角係人都知福建幫地頭

今次立威 一定係想等班示威者唔敢黎

躝返上福建啦咁撚愛國

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

天滅福建幫

寸草不生

一早講左福建幫真攬炒派
之前扮撐警真係為左放火冇人拉
福建幫一早網上出po講到明串謀
但d狗肯定唔會捉

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南